310101
10041
Doraemon bóng chày là một phiên bản khác không kém phần hấp dẫn của bộ truyện Doraemon nổi tiếng. Mình là một fan cứng của đội Edogawa Doras nên vừa thấy quyển truyện này trên Tiki là mình mua ngay. Ở tập này, cả đội Edogawa Doras phải bước vào một tình huống vô cùng khó khăn, đó là phải tranh chiếc vé vào đội hình chính thức tham dự giải Big Dome Cup với đội Doras 2, tuy gặp phải rất nhiều khó khăn nhưng Edogawa Doras vẫn giữ vững lối chơi "fair play " của mình, đó là điều khiến tôi thích nhất ở những câu thủ tròn xoe, mập ú này :). Về hình thức, bìa truyện thiết kế rất đẹp, chất lượng giấy in hơi mỏng nhưng bù lại in khá sắc nét nên tôi cũng khá hài lòng. 
4
170624
2015-09-19 12:15:47
--------------------------
